屌你「香港行動HKAT」想搞滿地可巴絲

已經有溫哥華page 收左皮
好似佢講，大家知點做啦⋯⋯

pump

發起 Storm新屋嶺

［風系法師］試下呢招 There Can’t Stop All of Us

推

咁仆街

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

REPORT 啦屌

一個Report唔夠，要一齊揼！